垃撚圾HR狗in撚完人就改招聘廣告再請過人

屌你老母要裁員第一件事就要裁呢班垃圾